有玩開塔羅牌嘅入嚟一齊討論下

話說小弟接觸咗塔羅牌一個星期左右

買咗副偉特牌連一本叫做塔羅入門書嘅組合
但係自己睇書自學睇到一頭霧水

開呢個post想揾下有冇巴絲都有研究開塔羅牌可以一齊交流下討論下

補一補圖

毒撚無人理

push

推 新手上路

好多謝巴打你應我啊

再推

玩左10年 感應派
自身命格有咁嘅能力但唔適合食呢行飯
我占得多就會開始接到"朋友仔"嘅頻度
所以間中幫朋友占下就算(但我要收番野 野飲野食都得 因果問題)

巴打一開始係點樣學塔羅牌？
又點知自己適唔適合玩塔羅牌
不過巴打真係要小心啲玩
平時占牌會唔會有避忌，例如唔占有關金錢之類嘅嘢

咁多嘢問真係唔好意思真係好想知多啲

我睇緊嗰本書就話
初初占卜就背牌義 再根據牌義去解牌
當占卜經濟有返咁上下就開始依賴自己嘅內在指引去占卜
巴打而家就係處於呢個階段？

一開始學果時只係行書局見到好好奇
之後慢慢愈睇愈多
一開始都冇為意以為咁岩
但發現每次一占得多就會開始感覺/見到野同發燒
到早幾年比人開命盤果時比人批話氣場弱咁岩呢行
我冇咩特別避忌 亦唔會話咩半夜唔占卜
但唔會占鬼神問題

我都唔識形容 我記得大概
之後就搵書幫手解

漏左講 我係絲

梳
記得大概係指記得大部分牌義？定係？
一開始會用咩途徑去練習？自己幫自己占？幫朋友占？

記得大部分嘅 但詳解就要靠書
(講完覺得自己好廢)
我果時幫人占又有自己占又有
同埋成日睇書
之前買左本書係專門講逆位解牌

絲打相唔相信"牌靈"呢一樣嘢？我上網揾到嘅資料都係一半信一半唔信

有個朋友好信 但自己一d都唔信

Hi巴打 我自己會將塔羅牌定義為一個傳遞訊息嘅工具，而唔相信副牌有自己嘅意識

我都係 但有朋友每次買牌都會抽張牌問下副牌嘅意願先

死物都會有思想

軍官巴
我對塔羅牌有興趣都係因為你啲post

如果幫人占唔收番啲野會點架？

我最近上外國網買左兩副
其實唔識玩
係咪連洗同抽卡都有分邊隻手？
解完唔知自己對號入座定點
又好似中中哋咁

我而家睇緊嘅書就話用左手拎住副牌右手抽

收晒皮啦

btw我個po已經引左好多人入坑

都係睇書自學左一星期
仲睇緊牌義

軍官巴玩咗幾耐？有無咩初學嘅經驗或者經歷可以同我哋分享下

有時睇書寫嘅牌義睇到一頭霧水

有自己抽過牌，但都唔知信唔信好，可能自己都懷疑緊，所以感應唔到

有奧修禪卡……但自學冇掟埋手

識識地 不如開個group傾下？

本身識識地 大家交留下

推
有興趣嘅巴打快啲入group喇
好多神秘嘢傾

個個都直覺派，明明系統派先易上手

推推推

我都係新手黎,同你地一樣

起身推一推

推

pash

想問戀人正同死神正一齊出現即係點

條問題係咩？

心儀對象對現在對我們關係的想法
正義逆 戀人正 杯九逆 劍八逆 死神正
杯九逆係佢 我係劍八逆？

淘寶塔羅牌ok?
一定要買書學？

ok ar
唔一定

咁就咁睇說明書就ok?

你睇下大牌啲牌義先 再睇細牌
我自己睇一休塔羅既

等高手幫你 我新手上路唔敢亂up

我唔知正義逆係人物定狀況

PUSH

推啊推讓這post推

食完飯推一推

四月果陣買左set同你一樣
平時有幫下朋友占
都係要靠書 同埋自己既組織
暫時feedback都幾好

好多書都唔係太準

巴打學成點？有無邊度卡關

其實要占得準 唔係本身都要係有靈氣
接收到「朋友仔」嘅頻道先準架咩
唔一定見到 但感應到

還好啦 有時候係有啟發既

未得閒學逆位

55

留名學野

我都啱啱開始自學但連牌義都未記到

斷兄

好耐無見喇軍官哥

別來無恙嘛

還好未死得..係忙D姐... 忙過上一份工... 但係訓既時間又少左咁囉

你點呀...

我嚴重受挫呀

點解

係囉搞咩呀你

留名
好耐無睇過牌 想pick up返

諸事不順 未調整番到個心理

講黎聽下丫

錢銀問題,仲有下個禮拜又再次上戰場,好撚緊張

唔好玩啦ching

雪好的救護呢

收撚左皮啦 下個禮拜處男下海戰消防

最近自己占同一個人嘅關係
過去係錢幣一
現在係世界
未來係戀人
就咁睇好似幾好 定係我解錯左？

個group重係唔係到？

可以睇下 其實你已經很塔羅
好似係咁叫

咁唔好咩

仲在生

已經入手咗

條link 入唔到

我試咗仲用得

有冇巴絲可以幫忙占占 會詳細反饋